有冇人記得呢個mk仔 冇睇幾年老咗好多

天賦好高 技術好好
阿根廷喺美斯之前 出產好多好好技術嘅矮仔
奧迪加 加拿度 艾馬 個個都叫新馬勒當拿
另外一個就係佢

當年個樣真係好串 一副壞孩子樣
踢波又挑釁 鍾意賣弄
紀律唔好又冇野心 一直都半紅不黑咁
最震撼應該係無啦啦走去樸茅護級

原來佢十年已經返咗南美踢 一直踢到而家
冇睇咁耐 真係老咗好多
當年啲mk臭串銳氣都冇哂 好似穩重咗好多

有冇人記得佢? 都算童年回憶

迪阿歷山度

當年吹到好大

當年係winning 8識佢
佢最錯係去英超踢Portsmouth

全盛時期係咪薩拉戈薩？